床上小旋風

🌪😣

唉

pr好忙

p牌忙啲

推

床上一督尿

叫我？